烈士走左 心情好沉重 好想好想某d人即刻落地獄 但聽日大家會唔會一齊和平上街呀？

會
唔會

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢